Tutorial part 1: Proximal Policy Optimization (PPO)
https://towardsdatascience.com/proximal-policy-optimization-tutorial-part-1-actor-critic-method-d53f9afffbf6            
Tutorial part 2: Proximal Policy Optimization (PPO)
https://towardsdatascience.com/proximal-policy-optimization-tutorial-part-2-2-gae-and-ppo-loss-fe1b3c5549e8
Umanoid stand_up gym:
https://gym.openai.com/envs/HumanoidStandup-v2/

NOTA per il bechelor degree Mattia Pannone: La procedura di installazione di mojuco per mac è molto lunga e complessa suggerisco di usare ubuntu su VM e di contattarmi appena comincerà a dedicarvici provare con pip install mojuco_py e seguire le indicazioni di installazione.

Per installare segui qui:
https://www.chenshiyu.top/blog/2019/06/19/Tutorial-Installation-and-Configuration-of-MuJoCo-Gym-Baselines/

E NON POTEVA MANCARE...
https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-anaconda-on-ubuntu-18-04-quickstart

come se usa mojuco:
http://www.mujoco.org/book/programming.html

Tutorial della cornell: https://youtu.be/-ryzjZHiD28

IEE: https://ieeexplore.ieee.org/abstract/document/6386025?casa_token=CnafAvVyfi8AAAAA:a52mL6VwTPHeZEVcp2U7ZOgijCFF-YGIti_v18AX_XCd3xFtdK2Ylke1FHoU6xBJkMdqTnPj

ON_LINE POLICY :capitolo 5 delle slide

PPO video :
https://youtu.be/wM-Sh-0GbR4
https://youtu.be/5P7I-xPq8u8
https://youtu.be/gn4nRCC9TwQ
